女朋友失憶，你問我答

車禍

佢唔認得我

係唔係處

未失憶前比唔比屌

再溝佢一次

住韓國?

真定假

唔係

比

香港

The Vow

打算咁做，接左佢番屋企比相佢睇先定d

假

比唔比我屌

唔比

無咗幾多記憶

其實只係唔想見到你, 所以先係你面前失憶

其實佢依家係我條女,
佢想飛你好耐, 我教佢扮失憶,
你都係放棄啦

Ok

係米淨係唔記得你

近既無左，遠既仲有

唔記得我

姓張？

呃我唔到，撞車前諗住同佢求婚

點解決性欲

一齊幾耐

無講

冇講咩？

套戲無講

你係咪行古惑

佢對住你選擇性失憶 你帽事嗎

唔係，我揸lift

天水圍？

執牛屎咩，我銅鑼灣

邊套

突發，佢記得番！！

樓主幾時到你撞車？

陣間又死

單拖去緊救佢

咁鬼戲劇性，可以拍劇了

好多毒撚

唔夠喉咪去撞多野囉

創世記II?

點報仇

我準備定炸雞黎救你

使唔使我去台灣班馬